廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖（2）

事緣有巴打女友太古比條狗公跟
一路死纏爛打拎電話
巴打女友想敷衍佢就入佢電話
點知個狗公搶佢電話黎入
人地唔受溝就鬧鳩人，兇人放上舊登
樓豬Post左上黎之後先發現
原來有好多絲打都喺太古比佢煩過
有D仲比佢摸過，用下體頂過

廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖

目前整合

狗公名：Ray Chau (未確定：周建希 / Champ Chau）
網名：鬼王哲學，鬼師父 (舊名:霸氣大將軍)
稱號：太古狗公
電話：60836386 / 62536789 (有多個電話號碼)
電郵：raybanism@hotmail.com / devilpuahk@gmail.com
出沒地點：於旺角上班，長期於太古附近出沒
工作：報稱設計師，懷疑無業
聲線：
Facebook：

Instagram：

Snapchat：
Wechat：
外觀：

套路：
-於街上向單身女途人搭訕，要求交換電話，如女途人不堪煩擾儲存其電話，此犬會一手搶去其電話，並瞬即撥打，無所不用其極。如女途人不受溝，此犬會出言侮辱，聲稱其女子為糟糠，只適宜作交配對象云云。
-冒充他人聯絡女網友，並藉此騷擾女網友
-強行取得女途人電話後不斷傳msg騷擾，被block後於街上重遇女途人，借機非禮，及後以其他電話號碼繼續騷擾
-疑似跟蹤女途人
-溝女事敗後威脅說要把不受溝的女途人/絲打放上高登
-溝女事敗後指使友人凌晨致電辱罵
-訛稱維修iphone/mac機，藉此呃錢
-於yahoo拍賣詐騙買家，如寄出空盒，或將hard disk 以64G充當128G出售
-疑似非禮女子，後冤枉女子男友及友人搶劫，但並無證據

歡迎大家繼續比料

Lm推到個厹仆街

大家可以去新Lin繼續
廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖 (2)

住康山，唔係住太古城